[未知死] 講下你地對有關死亡的任何想法/想像

無論係你想死, 你想點死, 你會點死, 喪葬安排, 死後世界, 前世今生下世, 宗教信仰, 科學, 遺願, 遺憾, 你死左之後身邊人有咩反應...... Etc

我講先:
希望我的骨灰, 40%倒落泳池, gym場, 死左都要繼續減肥。
20%倒去葵廣, 死左都要食芝士紅薯粉 不過唔好倒太多, 20%夠了, 太多我死左都會肥返。
30%倒去整容醫院同美容院, 做鬼都想靚d
10%倒去我電腦附近, 死左都要上網偷睇人fb.

希望我死左之後可以接近偶像, 日日跟蹝佢, 可以做作助手。

Up

你唔好推了

咪講過囉
咪柒都無呀
仲想點呀你